我覺得每星期應該有一個星期六日入機場

而家啲暴徒好過份
成日喺機場搞搞震
我地良好市民應該每星期自發撥一日入機場監察住
唔好俾佢地做啲衰野

調轉好啲
有巴打話星期日冇貨運

但831 有民陣
907 一定要入!!

同意 要打就一野打中要害

星期六

8月26 (一) 圍國泰城
9月1 (日) 入機場
9月2 (一) 大三罷一齊入機場
9月6 (五) 收工開始 馬拉松入機場 直到9月8 (日)

入機場

唔好馬拉松
定一個確實時間出黎
全部人一湧而上先有效

香港電影欠香港人一場革命

我都覺 唔好馬拉松式
佢地而家唔比我地入去
我地可以贏既位係一野衝晒入去